有冇人做緊admin

呢行需唔需要學歷？
定係做死一世asst？
如果想有上升機會，係咪應該讀課程？

唔該哂

HR 都係Admin一種
你講咩Admin？

Administrative assistant
打雜搞文件果類 唔係Hr

做executive assistant / secretary to 老細 果啲囉
人工好似都唔錯 經理級

呢d係咪要大學degree
有個親戚做aa做左12年都無升

System admin 當唔當？

Law firm admin，不過做admin感覺好易比人取代

當，做成點

人工高嗎？

萬尾

有份工12k請aa，算唔算好

睇工作經驗，12k係fresh grad價

Fg 做緊general admin
都幾hea 日日準時收工

萬尾算好唔錯啦
我做緊醫院 萬中
始終唔係專科都好難避免架啦
但呢d野始終要人做 無理由要醫生律師去做既

走囉 不思進取怪得邊個先

其實係咪要進修

有degree就得，如果讀既話就去讀專科野好過

醫院嘅admin易唔易入？

明白
唔該

即係it 狗，只係個名好聽啲

中五仔 做左幾年office admin
而家 15k 讀緊 pt bba
老細話讀完比我升officer 我諗都係20k 倒

巴打老細真好
可唔可以講多d pt bba既嘢？
要比幾多學費
我依家google下資料先
唔該巴打

有無巴打絲打答下我

呢個課程有無用？定係ou bba好d？

Ive仔搵文職仔都搵唔到

首先你自己咩學歷 ?

然後就係你自己識唔識 office , photoshop 之類既軟件應用 ?

學歷依味野 係你有 N 年經驗之後 升上去先有用

推

搭單一問
但BBA 都有分好多科
其實係咪應該跟興趣簡？
但對呢啲咩都唔識 應該點算

Hd 畢業
office ps 都識

咁睇唔開讀商科

Fg 去左某上市大公司做admin 5年
打雜之餘跟一個gm
跟住轉executive assistant-》sec

絲 ?

大公司 secretary , 有前途呀

自從 副學士依個 on 9 level 出現之後

diploma 不如同 high diploma 合併算啦

都係嗰句, bba (只要係香港認可機構既) 點都好過 high dip , diploma 啦
尤其係坐 office 既工

如果係技術型既工, high diploma 都仲有存在價值

依家都做緊啲好煩 好悶 但又唔簡單 既野
岩岩先開始做
做緊Contract 工 係咪唔會教你咁多野
本身諗住我都係求其搵啲野做住先 諗住hea下咁做
點知咁多野做
睇左呢個post 先知admin有得升職有得讀
咁我都可能會諗下會唔會讀返pt degree
唔該哂你

而家做唔返細公司

做秘書

Admin做左兩年幾都係assistant
點先可以升到去officer
轉過一次工都係加人工
公司通常睇咩因素決定升唔升職？
本身有非商科degree 英文中游
Office ps 一般software 等能力都有中上
而家做緊間公司會俾錢員工進修
進修邊啲課程最有用？（自己對hr都有少少興趣）

Hr有開工無收工啵

做緊大專admin, 英文唔好無諗過升

難入嗎？想搵份admin工,但搵唔到

我都搵唔到

同路人
但唔升好冇大志過唔到自己

請問大專admin嘅工可以喺邊度搵到？

俾你升盡都係eo, 2萬幾一個月

毎間學校website都有job offering

仲唔夠？

去各大院校 Career page

其實個title 冇admin 呢個字 係咪對遲啲搵admin工係冇用？

做過，12.5
5 day工作
好hea

仲有無做

Job duties 寫清楚就ok
Title只是虛名

我幫手請開啲admin平均有3萬人工
都係叫admin assistant

三皮野既admin 要做乜架

正常嘢
Manager calendar, travel arrangement, expense claim嗰啲濕碎嘢
當然serve嘅係啲高層/banker

3皮野aa
係咪好忙

冇喇

係
可能有ot但有補水

無經驗 ive仔
搵唔搵到12k既做？

你預俾人壓下價
12k會有degree做

高人工既admin位通常係外資公司先會有，例如Ibank/big four/law firm之類，我阿姐做admin manager應該都有60k